城大Gym soc班柒頭 我屌晒你地老母

屌完 聽日大家集中返831 91先
唔好理d老鼠屎
我見到大家spin晒焦點
同埋屌太多 會變轉吹苦行方向
會走日本社運失敗舊路

唔好一竹竿打一船人
城大仲有好多好似城大編委記者咁既義士
唔好比呢件事spin到
爆出黎夠gym soc班柒頭受

記住不分化 不割蓆